香港要當個棋子 還是塞子，這是700萬人民要決定的

大家都知道中美 就像兩個下象棋的
兩個棋子在下棋
如果香港只是當一個車馬炮兵卒
時間一到 價值沒有就丟掉了

還是我們換一個角色
泡個澡 當個塞子

棋子 還是塞子
塞子必須有水 要泡澡
必須有浴缸
水很重要量大 浴缸要很大
沒有這個小塞子
你今天晚上就沒有辦法泡澡

香港是棋子 還是塞子
這是香港700萬人要決定的

所以我才會說 努力靠自己
區域聯防 共同聯防
集中力量
香港安全 人民有錢

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

三立改成兩粒 我就接受你們訪問
因為沒了良心
剩下兩粒是造謠 抹黑

貨出得去 人進得來

選舉最大的秘密
票少的輸 多的贏

盡做緊

可憐哪

蘋果改成毒果 我就接受你們訪問
為什麼加了毒呢 因為荼毒年輕人
剩下的果是什麼果呢？
(小弟冇做政客potential唔識接，求高手接落去)

係condom